港澳辦：立法會內會拖延選舉主席是濫用權力 「政治攬炒」 給予最強烈譴責！

嘩 好驚

有冇我真係好撚驚啊既squirtle

立會真春袋，之前抗爭大半年都冇正式出聲明強烈譴責

關你撚事咩
睇下條基本法22條先啦

二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

官方認證 即係港共已無計！做得好公文袋！謝謝！

咁又點

閱

嘩好驚
關你撚事咩

干涉内部事務

又話一國兩制?公然干涉香港內部事務?

粵語詞彙 攬炒 已經進入正式文件用語

哦

up

毛主席：「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

應該嚟緊會夾硬嚟

再黎轟多一下

【最新】港澳辦：反對派癱瘓立法會，其所作所為有違宣誓誓言，構成公職人員行為失當

係敵人嘅反對啊

即係做岩左

咁派警犬入去拉囉，反正你班撚屌都唔旨在㗎啦

哦
方向正確

落 order

關你撚事咩支那

開戰

做對了

支持公民黨

戰狼

唔好咁老定
似會用呢條罪清算民主派

港澳辦干預立法會事務違反基本法，予以強烈譴責

留名睇狗拉郭榮鏗

下一屆好睇啦

ICAC 出手了, 不過係拉泛民

支共狗官公然干涉立法會,有違基本法同一國兩制

個罪名都講埋出黎

笑死 最怕你唔夾硬黎

支持
攬炒又近一步

All DQ

等制裁

要求就基本法22條立法
並將違反22條刑事化

何妖搞23條立法
我哋要搞22條立法

出兵未？
解散立法會未？
空降官員凌駕777未？
除咗打嘴炮仲識做乜？

等緊你班支那人行攬炒下一步

P&p is joke

港澳辦認證政治攬炒既可行性同成果

又dq

關你撚事咩夏寶龍

仲講基本法
中共用黎抆屎架咋

夏生終於出來了

説三道四

關佢撚事咩

要求就基本法22條立法

香港制度 港澳辦出聲 一國兩制

三權合作

一國兩制係廿一世紀最大笑話

派速龍入去扑濕郭榮鏗

又搵石禮謙?

樓主 pin

我就係法律台灣睇清楚味啊

又躍離國際制裁走近一步

睇嚟中共吹雞 選舉近了
親共派同港共政府
開始要埋位搞返內會啦

正，

港澳辦認證

又距離國際制裁走近一步

正等大家覺醒啦

強烈要求廢除立法會
以免立法會被癱瘓

係我就唔忍 解散垃圾會啦屌

Push

好似係港澳辦易主之後 第一次公開評論香港政治？

胡國興走得太前

然後jr 內會主持 然後法官交議員做野

應該話基本法係春袋，衝衛子用行動反對法律
戴妖都話法治已死

泛民老鬼，左膠，熱狗，無一個屌一本由人寫既基本法

春乜鬼
佢之後唔比佢地選都得

只要講句 危害國家安全並唔屬於特區可以自行管理既事務

即刻冇事啦

根本冇佢乎

攬炒啦 解散立法會 直接拆關 宣布廢除一國兩制同港紙

佢有講過？

最好拉哂泛民，等大家更加憤怒，反正依家立法會投票都唔係投人，投陣營，出邊個無太大分別

立法會關佢咩事，唔想要香港特別關稅地位？

真

春袋意思係果樣野係理論上有用，但你掌唔掌控到就另計

佢呢家就擺明唔會比你掌控到立法會

公文袋👍

白票撚：特登譴責你等你以為議會抗爭有用

刷存在感

哈

告囉
又可以展現司法獨立 展現法治

要求所有非建制將22條立法加入政綱
之後學何妖搞聯署
邀請保皇，政府發表聲明支持立法
有班廢老藍絲傻下傻下分分鐘見到支持基本法就以為係藍，可能投咗俾佢

OMDB-2020

不如外交部強烈譴責

睇嚟就應該想夾硬唔要內會 可能會玩跳過內會直接開其他委員會將內會功能廢左去 用淨番D 幾個月時間將最邪惡嗰D 法例

香港內部事要你過問？

即係讚郭榮鏗做得好

同埋即係做對了

點解今次可以拖到咁耐？

然後法庭判港澳辦勝訴 法治依然未死

用口交部即係話港獨啦

講濫用權力點夠港共政權嚟

立法會唔係講明會內做咩都受保護咩

有
當年有人話 其實胡國興先係最接近泛民嘅人

世柒之前先叫呢期中共唔好再做新聞 因為西方除咗武肺之外冇新聞 個個睇撚住

香港內部事務關港澳辦咩事?

好值得聯署

純睇數字，好明顯要做 22 條先啦

「咸豐年代」拎黎講
你係咪熱狗
你係咪熱狗

搵第二個啦 佢咁錫身
同埋依加選唔到 塞住啲一般法例姐
但如果一般法例 會唔會咁屌
定係之後有agenda呢
國歌法 廿三條？

閱

關你𠹌事咩港澳辦
你直升機墜毀都唔比人知啦

港澳辦？你地做聯絡㗎咋，關你地撚事咩

你係咪熱狗
你係咪熱狗
我地泛登唔準binc

No la
黃毓民都俾人告

支持搞22 條立法聯署

支澳辦呢個時候出聲明叫班白票撚情何以堪
又再一次證明立會戰線一定要打

郭榮鏗

其他泛民議員唔該提多啲規程問題，玩多幾round選主席辯論

關你撚事
關你撚事
關你撚事

唔好由得佢

我對立法會攬炒予以強烈讚賞

港澳辦條契弟換左咁耐淨係諗到呢d?

到底幾時先取消香港獨立關稅區

解散立法會囉 仆街

聯署廿二條立法

即係控制立法會呢條線做得啱㗎

直接話唔投票支持政府係公職人員行為失當咪得囉，仲扮乜嘢啫

支那賤種無資格講任何野 唔係做雞就係做賊

港澳辦官方認證咁樣攬炒係有效

關佢撚事

可能有機會借機DQ 郭榮鏗。。。。

So afraid

選立會第一個政綱寫支持基本法廿二條立法，並將其刑事化
d藍絲廢老眼花花見到廿二當廿三，就咁投咗俾佢

遲早

留名睇鋪路DQ

香港既事關你撚事咩

國歌法啦。

同埋警告下任唔好咁做。

廿三條立法投反對既 姐係反對基本法 dq

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

最強烈䜋責係點架？

言論受保護。掟野郁手郁腳唔包。

下任過半啦

港澳辦唔同中聯辦

港澳辦係國務院辦事機構，基本上係主管港澳事務，唔係掛名既聯絡機構

但依條好似過曬內會 差上大會恢復二讀

有冇可能拉到下屆立會都選唔到主席？

快啲叫飯民議員搞聯署

快快趣趣趕曬啲人出去 不足法定人數 流會

笑撚死人 宣誓就職俾中共玩到成尚方寶劍
玩多啲啦 係佢地加速攬炒咋

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

條例你定嘅，做乜玩自己

國務院姐係行政局？

一國兩制？

又曲線話畀美國佬知香港係無高度自治

都幾肯定啦

我地唔怕佢地爪爛塊面直接解散立法會甚至直接頒布法律嫁

有認證喇

一國一制快 我要攬炒

支那狗官資產全面充公

譴責返港澳辦違反中英聯合聲明，直接對本港事務說三道四，留個official record俾美國跟進

中聯辦先係

慌死美國唔取消美港關係法咁喎

大家普遍支持薯片係因為
1.佢公關做得好
2.佢係建制，香港人覺得佢有機會贏
3.佢同689不和

BTW

關你撚事咩，支那狗。

之前仲吹風，雜種換人係䆁出善意，咁快就變笑話

想問下郭做左咩激到中共扎扎跳

佢做左d咩激到中共咁嬲

唔算吹風掛 其實好似得燒山講

小粉紅出精失敗要搵小香港出氣

23條來了

攬炒蝗語/党八股文點講？

到中聯辦吠

呢段說話可能唔係對我地啲普通人講,係對反對派議員講,意思係你再咁搞落去就DQ你,你最好醒醒定定,留名睇所謂嘅泛民議員會有咩改變

法律咪又係由港共委任的法官解讀

關你撚事咩

唔會一步即取消，要等美英自己撤出香港先

堅決反對支國干預香港內政。強烈譴責支國對香港內政說三道四！

正

係而個全球脫中既邊緣時刻
香港需要做最初係最後一條稻草

引佢出手是常識
口舌之爭冇意思

甴大大忍唔住了

收皮啦 關你班支那畜撚事咩

打完嘴炮之後咪又係關你撚事

推，港豬多年唔識政治

不過支都係要爆

代表港共政權係"驚"有人進攻功能組別令立法會過半數
目標正確,小心白票兵/黨出黎洗地叫人棄權

Noted.

我想講支持政府用限聚令搞市民 / 黃店係公民党
當日聯署反對蔡耀昌搞尻黃店得林卓廷一個立法會議員

其實已經見到配合緊政府搞尻黃店個方向

我知啦, 又想屈我係五毛同阿 sir

擺檔叫人簽名
話曬都基本法出黎

唔覺得佢驚
依家就係話你聽唔洗等你35+
我已經可以直接dq 你

唔好樣樣野都政治化???

香港事務,支那仔有咩發言權

唔好打丁住，我地要撐泛民議員

Tui

好撚驚

姣婆守唔到寡
又衝出黎多口

咁你咪告佢囉，告得嚟，今屆議會已完

驚啊支聯辦？夠膽即刻對外宣揚一國一制，香港一個仙你都賺唔到啊垃圾支共

垃圾支共

不要拿法律做擋箭牌

驚鬼咩

佢哋都知道35+只係數字上面嘅可能

游蕙禎都係

搞到初選66443 係夠啵

釋法未

香港立法會唔開會導致中國滅國

支持,等D販民仲話有險可守

其他佢冇違反佢基本法22條

實

係咪又想講失民意

唔使pin喇，冇用
港澳辦係國務院機構，即係中央人民政府啲部門冇干預香港事務
係國務院直接搞緊廯

又一隻三毛狗亂吠

Pressure group/興趣班黎
唔係憲法架構到

你

淋病在多次科學及客觀民調結果指出其不稱職及大部份港人不願其擔任特狗一職後，未有兌現競選承諾，辭職下台，可能構成虛假陳述及詐騙，應予以強烈譴責及交予執法部門跟進

走啦 武肺D 經濟損失
搞到到香港國際地位不保
條數你點賠比香港人呀

港澳辨： 我係輸打贏要呀 吹咩

唔話你係5毛我可能會俾人排斥話係對家,將就下

22條唔使立法，因為已經立咗
23條要立法係因為條文有特區政府應自行立法
22條係冇
不過跟唔跟就另一件事

另外中聯辦港澳辦係國務務機構，唔係中央人民政府所屬部門
即係係國務院直接干預係冇違反22條

其實ignore 中聯辦/港澳辦咪得
樓上做咩？ 人哋9up 驚佢有牙

基本法22條 讀左未啊大陸狗

國務院咪就係中央人民政府
咁佢下面既港澳辦咪係所屬部門